[好奇一問] 8串1四重彩

如果中曬一路累積賠率要跌到幾多先救賠
定係我諗錯

JC 有max payout 㗎

四重冇過關